林鄭你聽我一句，即日起禁止內地人入境，否則如有港人感染武漢肺炎，玉皇大帝都救你唔到

不過我知你一定唔會聽

條臭閪癲㗎
佢分分鐘係全世界最想攬炒嗰個

有病記得入警署求救

嘥氣啦，自己做好保護措施重好。

玉皇大帝？柒婆向來拜甴帝

佢都唔知幾想傳入肺炎等我地唔出黎

on9

唔係一早有啦咩

內你老母

on9
咪等啲廢老感染下
死一個係一個

淋病：我日日係特首辦
唔會落街
你地死哂我都唔會死

內你老母地

港共有邊日聽人講講笑搵第二樣

你支持既佢咪反對

林鄭: do I looked like I give a shit

根本好多人帶緊病菌都唔出奇
只係好彩冇發得勁
一街都有人係到咳

林兆波要受感染，林奠先至會take action?

推呢D POST做麥撚

拉啦柒頭